又要唔俾人出街,又唔俾買野不如戒嚴啦on9

淨係日日係度吠係度呃ot屌黑老母臭西